黃偉汶都拉，但仲放生緊谷花陰隻戀同狗

谷花音都成左年啦

而家很醜